突發：港大正式宣布 sem 1 餘下時間網上教學

Important message from the Senior Management Team

Dear students,

In view of the uncertain and unsafe traffic conditions for travelling to HKU, we are suspending classes on the Main Campus for the rest of the semester and making teaching and learning accessible online. This will enable students to stay away from campus, and even leave Hong Kong should they wish, while at the same time completing their courses and assessments.

Individual instructors will upload to Moodle detailed arrangements for course delivery and assessment. Examinations will be moved online or replaced by alternative forms of assessment. Details will be circulated in the next few days.

For help with travel arrangements out of Hong Kong, non-local students are advised to contact either the China Affairs Office or the International Affairs Office.

其實一早就online上堂啦

其實係咪淨係mian building？